連登仔狙擊自己友仲勁過狙擊黑警

靠連登仔抗爭真係收得皮

黑警冇ac?
你咪又係屌緊自己友
分化撚